趁仲有1.4倍，有錢既好訓身利物浦贏波

戶口有10萬既，拿拿聲買左佢
一小時後就多4萬蚊洗

最衰我無錢，又無朋友借

馬會又送錢

呢家一定好多人覺得出po想燈死利物浦
一陣完場你地就知我真心為大家

你d朋友買利記死撚哂？

好多人都係聽我講
呢家1.4倍先訓身

all-in 左

恭喜

半場買左win

搞掂！！

真心送錢 睇數據都極限吊打 純粹差緊d運

唔明點解仲有人覺得我係有心燈

收左錢未 打算點用